毒撚男人難秒回

屌咁都中

弱

梳鳩

仲陰你唔到

命中注定

冬

冰冰

好仆街

命中注定，我x你

你同ex喺whatsapp最後一句係乜

成個post都好sad

我唔係特登架屌

uuuu ggaaaaay

係囉係囉，一定唔係

。。。。。。我紅絲

你個頭咁香點會

有d幾好笑

noticed with thanks

yours faithfully,
Super Meme

乜春呀

但有啲勁sadddddd

Fuck you

Best Regards,
Man

你洗完頭嘛

Man

你又知

呢個比較sad

Yes?

唔好問😀

welcome.

No Regards,
Super Meme

Love you
Hang

Sorry

少驚

Wanna fuck?

Not sincerely,
Man

Miss me?
Man

我都係覺得，去到最後一刻仲有野講唔出口
或者你知到佢有野講唔出口，先係遺憾

唔洗驚，我好人嚟

Yes

其實你已經是閑人

你是個好人

抵錫

由細收卡收到大

我唔會比你錫

noted without thx

無憾也覺得是遺憾

好事黎，證明你是個好人

咁架拒me

停啦

係，想你做男朋友多啲

心有人

聽曬成首我本人佢

唉，我都唔清楚

見字似水

飲

準備瞓，想同掛仔講好好珍惜呢段曖昧時期，係青春黎

留名.

香港早晨

邊有曖
同埋我先細你兩年咋嘛

早呀秋

基拉早晨

扎醒咋我 繼續瞓

早晨

早 醒 訓 翻

好

清楚 早

等你起身

Be water, my friend

會唔會早咗少少

lm

係

ml

早

嗨

hi各位

又無晒人

秒

原來你改左名囉 認你唔到

食野未

我掛

反秒

無人親近我

我讀

我，要唔要

記唔記得我，果個on9仔呀

我大平賣親和

你就梗係記得啦 btw個人好浮

你好
今日又係skip leg day

leg day先正 我仲酸緊

竟然記得我
浮即係點，飲了酒？

總會有人願意

今天如何

好吧🥺🥺

nooo

又飲咗酒？

點

無 差d 琴日返到屋企沖完涼林左 太攰 無訓過

來了

要啲時間復原架喇唉

扮讀失敗

早左起身

瞓醒就重新出發

好事來
唔想到5點幾6點先瞓

你咁樣反登自己好快就有

大機翻撻

我都咁話 控制緊兩點前瞓着 但今日醒左兩次

佢留你？

知架喇

琴日都晏咗架喇
係我嘅錯

都有既 其實身邊個個都話早走早著

你成日阻我哋 咁好咩

我無論幾點瞓
我準時七點就會扎醒一次

走先

掛住我掛到咁

你唔講係冇人會知

其實一齊咁短時間就分 都明佢對呢段感情有幾認真

屌你 建議唔好ff太多

咁就要食早餐

我話分 因為發生左樣野

來樓上未啊

你有花 我留你了

可講？

你住40樓 咁唔掂喎

我認衰仔

我ff大師

即係唔夾？

遲啲有花就趕我走

打4你

毒撚最中意ff

用愛感化你

證明我真毒

雞 -4

你叫連仔唔好比我

點解-4

想掂可樂囉 想問我拎我fd contact 雖然呢家話係講下啫又唔係真係 但掂毒我即分

好 我覺得你做得啱
少掂為秒

因為我唔知玩唔玩

咁先可以留住你一世

分得

屌 分啦

問清楚佢

無錯 但我咁毒 留喺度一世唔難

雖然我都知 佢係好唔開心先咁 咁下下唔開心就咁 仲得了 依加同佢講返

唔得
唔比毒

小朋友咩

即係玩啦
-2 有冇人join

要

你有女

係架咩。。。

佢講得出呢樣即係有下次啦 唔係信啊嘛

你呢咁

啱呀 明明佢仲大過我 我同學話勁似幾年前既佢 一係老土d講句 比多次機會佢 一係898

手機食雞？

你係偽毒 我知

我傾向後者，你都未了解佢為人
一係做返朋友睇定啲

得老母係女

我真毒（無頭毛）

醒
唔夾嘅 翻撻都係散

親近緊

係 join唔join

試我？好啊

🤯🥺

你同清楚一齊偽毒啦

唉 但真係幾鐘意 雖然我又唔缺仔 又因為多男仔fd 成堆出去操野食飯 又比佢嬲9 明明係個日..

你啲女排緊隊啦

想同楚楚一齊

牙讀
建議唔好咁話我

行唔到路個feel好正

頂

屌你

嗲嗲emoji 躝

平常心對待中

🥵🥵😘

唔好啦👉🏻👈🏻

唔覺喎！

食雞-4

巴打 請自重

唉 唔理啦 夜d去板場hea先 今日好攰 諗緊買唔買酒

又拒

唔缺就唔需要佢啦 佢唔珍惜唔代表你要一直留低
呢張圖笑到我肚痛

梗係join down 返先

唔好飲咁多

要我揾返張圖出嚟？

見到條隊長到

對你難d平常心wo

係就好

男人老狗

係呀 之前係到留言人地整比我 笑死

都正常，我痴線佬嚟 要有戒心

-1了 夜華join

我女
你男

咪super 仔

食雞 -1

坐低都痛

@豬

啲女醒撚過你

係 有冇sd比佢睇

@掛

個陣仲係到話 正常女仔點會係咁 咁何謂所謂既正常呢 如果係咁 佢仲唔正常啦

平時俾人拒絕得多 今次到我拒絕人了

你紅字就無人理

真
我醉咗都唔識搵人

難道沒練習太耐

我唔會轉！我係藍絲

食雞 -0

我驚你飲完又會瞓得唔好
第二日仲攰

我樓下就有吧 前日比人急call 但我已經沖完涼 跟住係樓下又free 勁心動

點解0

有人陪就得
唔好自己一個坐街飲

我都出名 cls

鳩噏

耿耿於懷從前的愛

你比人打嗰張啊

咁我地好夾

呼

我先係

可恥

用力抱我

驚碌鳩頂親你

咁岩嘅 我都係

抱我

唔存在的 冇呢張圖

雞 -5

係呀 但佢改左名

吻我 抱我 緊握的手

佢推你走先就唔怪得邊個

我呢加就係 好enjoy

打我未

照叫佢 超級仔

我識推你

有海護住你唔敢🙏🏻

有呀 但佢個陣無理我 仲同我講 佢一開始咪講左唔同我食囉

你都係想咁啫

我都護佢

雞 -7

邊個敢打海

咁都係飲奶算 不過會肚痛

雞-8

佢真係。。。叫佢躝啦

你！！！

點解要打小妹 小妹是無辜的

Show blocked user

我比佢打死就真

好 一齊打柒佢
竟然打牙海

雞 -9 ！！！

害怕一直也再沒法戀愛

@789噏大師

點會成功

我係read read (過去式)

Chicken - 10

別扮

好吧

🤩

雞 -1

想pa 操

有諗過去嘉頓山自己飲 其實我麻麻地玩game

試過先知

話我無講清楚 又唔氹返佢 話講清楚就無事 成班仔一齊食 點會唔擔心

唔好自己一個。。。 真心
我都唔鐘意玩game 好無聊
想吹水多啲

就

吹水先正 飲左d酒 d人會講得多d 幾正

可能我幻覺

無錯
同埋唔明啲game 有咩好玩

做自己

乜

如真 如假

知你愛我

做返了

如可分身飾演自己

雞-4

但唔熟個陣 岩岩識既話 都係玩game好d 我去親都係fd搭fd

不用言明

如痴 如醉
還昐你懂珍惜自己

下次搭埋我

雞雞雞雞

全部都係雞

Chickeeduck係雞定鴨

小妹想同你食雞

我係雞

快

笑死，不在場都比人bin

有女bin

宜家要攞籌

我唔識

又嗲

所以昐

我喎

等緊

Why always me

知你得

慣

-1-1-1

之前亂send snap 比人

你個藍絲可恥

乳糖不耐？

雞雞雞-1

你拎緊3號籌

有矛人

我

我呢

掛仔玩，夠人了

雞-1

想玩了 想同人吹水了

你≡偽毒

我都是

On9 仲要係恆等

Online未

茅

我等登google比你

明白的

呢世都唔食雞
打擊自尊心

唔識

點解個個都鍾意話我係偽毒
明明我街都唔出

上咗

陪你學

係 慣

你已經食過了...

我又嗲

又點

我冇得邊打邊講野

想嗲人

點解

我會令到你講野

我分唔到心

唔使扮工咩

輕鬆玩啦

做我男朋友

真 粗重嘢交俾我

我夠想

唔得，不斷死會燥

我要拎4號籌

嗲我

快啲死 我就可以開talk show

你特快

真

Ching talkative

我直線9upper
想學到好似講馬咁

你隱性gay

不嗲

知咩料

你又依家先知

想學

🤫🤫🤫

係咪有陰影

梳
放心 你知我咩料啦

打7你

大家明

兩年都差好遠

早呀

試過 愚人節玩表白 點知有條友認真咗

Long time no c

建議留手

真咩
唔覺

午喇

可能佢對我同清楚都有興趣

一定牛死啊叔
出口成文級

點解又要扯埋我落水

聽落好慘
有少少可憐

想聽。。。

Hi hi bro

我覺

因為你係一個好人

沒事的

梳囉

你大我兩年都係咁靚女 18歲咁

接受

我成日

係咪打機架 加我啦

你好危險

雞 -1 ！！！
男人

洗唔洗啊呢啲都

建議唔好比好人卡我

你...

好似加過

咩事呀掛仔你
講埋哂啲咁嘅嘢，琴晚又話個頭香，今日又咁

tldr

加緊

你係一個偽毒

我無食雞

多撚謝

因為太多情感，好難簡簡單單咁講

Down

準備出去搵返個大隻巴

諗返起 真係好仆街 我仲問一句 咁呢加你係我男朋友啦？ （確保自己成功玩佢

You are 惠康

咁我應該30字搞掂

我有down過，覺得自己好廢所以之後無玩

係先好講

唔好jer

多過10粒字 voice messages la
睇L死人

一黎就j我

我鳩打都過百
3 4 段

唔好玩弄毒撚感情
#toxiclivesmatter

掛仔廢過你 唔好怕

有無大隻巴介紹

我都係入去死 呃水吹

把聲難聽嘛

屌啱啊，我刪咗3次
又比人叫down返
同lol一樣玩完教學就放棄

ok，你係真毒(觀察名單)

我知佢玩得 先同佢講 點知佢認真左

有冇 iPad case / MacBook case
黃店

咁我應該全部msg都係voice msg

試下唔好咁大文豪

睇到字都扯扯地
上次你話著啲咩露肚臍既衫

冇，問下掛仔，佢真gay

應該會好唔開心

依家興玩sticker gif

叫咩

露肚臍毛

食完

係 個陣唔知

撚毛生上肚 屌閪屌上腦

我tg全部都係戇鳩sticker

點面對佢

錄音都一分鐘起跳

有無咁渣呀

🤫

大文豪，仲押韻

我玩左一陣就無玩啦

我垃圾屎 真心

我第一次玩攞第三

ok似我，但我好多不必要既廢話

都叫你唱歌

痴撚線咁都記得

我淨係鐘意玩單機
但半個鐘一場我會死

咁又真係弱咗少少

@掛仔 有無唔gay嘅大隻巴？

屌 屈機啦 掛仔好快死的

mean能到

建議進步下

我難得有個高地

我都覺半個鐘一場太耐

對唔撚住所以唔玩

我估我果時係神對友carry

打到一半我淨係會想去廁所..

上次同佢地玩比其他人當靶咁打

剩係記得依個

我真係好多廢話

我不會唱歌

學緊

要搵個重點真係好困難

無力

可能係真

我鍾意啲可以快啲嘅game

後悔未

咸濕佬淨係記得呢啲

玩左幾耐

醒咗

佢係想吸引我地注意力

好似兩個月

咁都好啲

我淨係玩節奏好快既game...
ps4 隻狼 dark souls之類
手機玩唔到槍驚，好難控

唔玩了
我都係單機算

真.....長氣之鬼唔係浪得虛名！

你好

最慘係我可以講講下唔記得初頭想講乜
然後就一路講落去
我覺得我淨係啱傾認真既野
傾閒計我唔會想覆

我傾閒計高手

同我傾

想

我清純

ok教我
我尬聊高手

要幾閒

其實我都係ON９仔

興奮咗3秒

仲難等過壽司郎

好熱好熱

食緊雪米chi

想死

咩味

Huggggg

雲呢拿

芋頭都好味

本身唔係好鍾意食芋頭
朱古力味都好食

全部都好好食

hi

而家又想食

平常心

小妹好眼訓

你講完我就想食...
但我餓死都未等到

比老版娘睇到我蛇王
要點討好老版娘？
小弟唔想冇咗份工

唔好訓

咁你陪我得唔得

食唔食好

等緊你

芋頭朱古力

食

不見不散

冇呢個choice

持久啲未

超閒

等你教我

麵

我幫你

推

有

溝佢

返來秒回了

熱

好曬

瞓醒？

對面情侶都好曬

就快原地爆炸

真見到就羨慕死

又去邊嚟

幾時到我

寧死不屈...

志氣可以當飯食？

我寧願食樹皮

我同女朋友行珠仔街先災難
想返屋企

真 一等就等好耐

我又要

對唔住

我上年到宜家都未食到
講咗勁多次

啊！！！！！

gay

然後呢

告你襲警

好麻煩

去食

以為洗緊手

用個app排應該下年先食得

死左無人知咪得

餓了

去食嘢

甜

唔係一定要用app咩

臭咖喎

呢個笑話幾好笑

單機carry人

Dark soul係咪世界上最難玩嘅驚

善

渣架

做咩事

唔係，熟咗冇乜特別
隻狼仲易少少
cuphead仲難過佢

無可疑

挺起胸膛

其實我唔識，只係上網見到人地玩好似好難玩

好q

挺ed

佢唔似你啊

我Q d

...

初頭會好難玩啊，中兩下就死
但係死返幾十到百零次習慣咗就捉到路
我爆晒幾隻，最難玩係第一集

等到有啲想瞓

YOU DIED

隻狼睇人玩好笑好多

好撚眼瞓

新人留名

起身做運動

你都新？

咁都唔算新？

幾十歲人

笑死

返屋企睇下先

？ ？

掉爛哂啲手制
我玩ps4 剩係換手制都千幾蚊

可以就咁去拎飛

想嘔

糖

4點拎飛可以夜晚食

我愛你

耐無見

下次試下

做到成隻狗咁呀

一陣去操野

呢排煩緊升學嗰啲

又操

諗住揀咩

應該係你嗰科 想升上去

pt定ft？

pt驚gpa唔夠

順便踩下板

我又去

身邊好多人反映個ig整得好差
覺得好迷惘同好挫折

沖個涼去放狗算

B

好耐冇見 bbbbbbb

佢地有冇咩feedback先

最近好忙

冇，淨係話差

🥺

有玩隻狼？

冇

自從bb之後都唔敢玩依啲

bb冇得點擋...我玩到紅月冇玩落去
走咗去白金隻狼

MacBook / iPad case 黃店？？

點解我唔知

今日同老朋友聚左幾粒鐘
攰到癲

come lor

辛苦晒有好多嘢想同你講

人地契哥

就你

上個post講咗

少上水
屌你係咪賣啊嫂d野

呢d野最緊要面皮厚 睇多d人地點做
吸收完再做 最緊要識改

點解你地私下好似咁少溝通咁

岩架喇屌佢岩架喇

上左契但唔熟
佢大把野我都唔知

唔洗咩都屌 應屌則屌

原來是咁

成日叫佢介紹女黎都唔能理我

幫你消毒咗先

可能真係無呢。。。

瘋狂睇緊勁多
但都冇乜信心

深個呼吸

慢慢黎喇

咸左

你點會咁易喊

愛你-在大海中

明天好好休息 我讀

逃走到不令自己窒息的地方

給你打一打氣

我個心？

早晨 大師

我醒咗好耐

有咩唔開心 我係到

海

789

在了在了

我地好耐冇見

雞仔

只係想hug u

是了 有想我嗎？

miss

比你hug

十分想念

我食緊Doritos

大力

我都想念你 柳BBBBB

咁早醒

飲緊朱古力奶

唞唔到氣啦

最近忙唔忙呀

以前我成日飲 好d掛住朱奶

雞柳有冇keep住做運動啊

係 好早醒

想飲

你本身係邊間？

忙過狗
就死

朱奶真係好好味

上左星期休息左今個星期繼續

飲啦

我都好忙
日日都想死

忙到狗咁

公司個老屎忽煩到咩咁，坐喺我後邊日日望住我做嘢

對佢鬧咗一聲老屎忽，我唔do啦

我正一垃圾

最鐘意人哋係我唔覺意嗰陣攬住我

早晨 牙薯

小學個陣日日飲

好的 今個星期加油

橙皮

秒下我

攬

好憎呢種比人監視既感覺

我攬我攬

我記憶中好少飲

唉

謝謝你

大大力

竟然先推到1頁

生存艱難

我冇乜力

我大力啲

秒我

ok

想乞句加油

多謝超仔

Hug
加油

愛你

好 今日唔jer你住

大大力加油

好人有好報

上水只為秒你，感唔感動

八婆仔

睇嚟你都有啲野想講

真定假

喊咗了

係，秒完我又潛了所以

一直有

希望真

我都攬你

努力小喬

聽日返工咩

講未 等緊

似假

睇書啊，本野好睇

即係書重要過我啦

你去馬就得了
法官大人我冇野補充

幫你追擊晒啲衰嘢
痛痛飛走

咁郁得
聽日要見面...

冇啦啦斷線

明明都唔係人地邊個
但見到人地出去玩就覺得葡萄
不知所謂

Last push before sleep

所以你係咩角色

冇曬人？

無角色
純粹暗戀一個朋友

半夜最好唔好睇濕9album

Join

join

深呼吸

有的B

去晒蒲

靜靜雞上水

又典

靜雞雞

帶我

啲人

搞乜仲唔瞓

食咗藥然後肚痛
坐係屎坑勁眼瞓

可能副作用 我都有啲想瞓

冇事

身心都累

無野做，不如

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

話佢係我條女又-_-又🙄

Exhausted

成日咁心急
揾第個未

垃圾情緒

仲唔心急等到2046

睇翻之前d嘢

咁揾第隻貓

回憶係美好啲

唔會嘅

對我最好嗰個 唉

Ah dllmlch

快啦 又話6月

已經chur緊

但佢已經。。。

deadline fighter

出pool飯幾時有 等到放榜喇ching

強

diu

Lm

辛苦

平常心可能會更好

你都要

聽日唔洗翻？

唔洗啦 頭痛
準備迎接下個禮拜

冇錯

我呢啲就算la

咁快又禮拜日

我一上黎就整藍你

真 依家係忙到仆街咁過
救命

我冇事

唔係就快辭喇咩

妳自己睇定啲黎 唔好hurt到自己

是的 揾工真係難題黎
仲有返學

我唔諗咁長遠 佢陪得我幾耐得幾耐

牙海

祝福你

Ok飛走先

多謝我未

挽留

沒有最好 只有更好

多謝啲咩。。。

I really hope so

ok無野

可以

Bless u

點解我唔明

你真係好開心

好Kai sum

Received

好似翻去之前簡簡單單錫下就好開心咁

是但

故事平淡但當中有你 已經足夠

多謝你

好似好耐冇見過你咁開心

通頂好攰

我都覺

早到

LM

札醒了
你又咁早嘅

就訓

通頂咁辛苦啊
早抖了

見到佢地個堆 同堆女仔一齊走 玩 我就會諗 佢係咪會車埋其他女仔走我只係咁啱就手 先至會一齊 如果其他識先女仔 個個係咪就唔係我 但我已經無資格嬲啦 可能佢今日都好嬲我..

你地可唔可以早啲瞓

瞓未

牙華

早醒了

聽緊歌..好頹

屌 札醒
精神
但心跳幾快 即係未夠瞓

一齊頹

讓我多謝你那幾秒 往後和每位也差些少

喊下

我瞓返先
加油

喊唔出好耐啦

我係返到屋先喊得出..打到你 喊

係人前扮冇野嗎
留力喊吧 咪打我

會架啦